[迷摩雜種狗區] 摩帥是我們的主 Vol. 1

屌你班自稱轟迷既迷摩狗
開post都咁撚懶,整個post比你班撚樣係度痾尿呀

咁撚再走入黎車區

我愛daddy

回家吧 重新整摩三代
第一時間賣左夏神條25仔

樓主表演支持

未見過摩狗屙尿 想係呢個post見識下

Daddy禾地錯了 原諒禾地啦 回家啦

yes 回家帶領禾地落英冠稱王拉 英超呢d濕鳩聯賽禾地吾稀罕

樓主幾時迷途知返

飲油啦

俾雷劈

摩狗是我們的紅太陽

樓豬快啲迷途知反啦 摩Daddy大人有大量一定會原諒你架

推下

樓主好波

又內戰

lm

比你係度痾尿
唔洗多謝我

有心啦 我都開左專用post比你
你都可以入去留個言

摩佬冇功都有勞牙

禾艾爹dee

畀雷劈呀樓豬

樓豬靚波

推

推住呢個先